換新Mon一問

小弟黎緊砌部新機，咁諗住買個4Kmon for打PS4 或者平時電腦用。上網睇睇下又有啲曲面Mon好似幾吸引，但曲面4k既話好似都幾貴。想問下各路巴打有何專業意見俾下小弟 #hehe

買2K moon算啦

打PS4叫人買2K MON做乜尻 ?

PS4 pro?
電腦唔會打機無問題既

電腦4k如果要打機 起碼一張2080ti喎

我係ps4要4K架咋

電腦通常都會有機會剪下啲4K片咁，所以我記覺得4K Mon好似好啲

同求

咁巴打有冇邊隻比較襟用既4K Mon, 32/34吋既話

32吋:EW3270U
34吋:34WK95U

我之前都諗左好耐 , 買21:9 定 4k 好。
買左21:9之後完全番唔到轉頭。
睇戲大好多 打機沉醉感大好多 做文件野雙開易睇好多。
4k 就只有睇自己拍既片有用 打機既話其實你打到入哂神 720p 同 4k 你都唔會太留意到

34wk95u 就4k同21:9都要晒
4k愈黎愈多片源啦
720p同4k差咁遠無可能留意唔到